[世紀難題-東歐求救]搵交通搵到癲

自認衰仔 習慣咗發達城市交通四通八達
無諗過原來可以咁與世隔絕

事緣我同朋友去完克羅地亞嘅Dubrovnik
就想去希臘聖托里尼Santorini
點知google
最平居然係先由Dubrovnik去倫敦
再由倫敦飛去Santorini

錢要用就一定㗎啦
明明算係鄰國
但係要來回飛越成個歐洲真係好on9
有無巴絲知道有其他方法
例如上網搵人夾車之類

Bla bla car有冇睇過

有 不過太冷門 無人會揸
Create咗個suggestion
等運到

本身Dubrovnik又偏僻
諗住搭巴士去最近嘅站搭火車
點知希臘啲鐵路又駁唔到
都好似幫唔到手

原來flixbus唔係萬能

飛去Rome或者Florence搭Vueling直飛Santorini應該係最快同埋相對平嘅選擇